Jak adnie zakoczy koszyk z papierowej wikliny
Tego dowiecie si z powyszego tutorialu.

W razie wtpliwoci postaram si odpowiedzie na wszystkie pytania :)

***
How nice finish wicker basket with paper
That you will learn from this tutorial.

If in doubt, I try to answer all the questions :)

Playlisty:

papierowa wiklina: https://goo.gl/xitGS7
papierowa wiklina PODSTAWY: https://goo.gl/5aOiEf

----------------
Subskrybuj: http://goo.gl/roqYvC
Facebook: https://www.facebook.com/claoodia.art/
Instagram: https://www.instagram.com/claoodia.art/
Blogger: http://claoodia-art.blogspot.com/